認真 攪到港共商家大集團搵唔到錢/輸錢已經可以

唔駛硬撼

自己會有壓力俾黑警，班9咁大陣仗都係想一鑊攪掂，而家就係唔可以咁，要拖長黎玩。配合下面日子：

1: 區選
2: 台灣大選
3: 立法會選舉

形勢會再次對支那不利